# Дневник Просмотренных Фильмов с Отзывами (клиент-серверное приложение)
## Автор
Бачуринский Артём Андреевич, группа P3220
## Краткое описание высокого уровня
Консольное приложение. Реализован сеансовый режим с возможностью регистрации и авторизации пользователей.

Система создана для всех тех, кто любит смотреть фильмы. 

Есть возможность оставлять отзывы о ранее просмотренных фильмах. Также можно видеть, 
что смотрят другие и читать их отзывы. Вступить в перепалку с другими людьми не получится, так как 
редактировать можно только свои записи.

## Функциональные детали
Пользователь может заносить записи в систему только после регистрации. Для взаимодействия с системой (в том числе и для регистрации)
пользователь вводит команды в консоль. Более подробную справку о всех командах можно получить, написав `help`.

## Детали реализации: уточнения, технологии, прочее.
+ Язык: Java
+ Используемая система автоматической сборки: Gradle
+ Программа взаимодействует с БД: PostgreSQL
